熊軍哀號區

夾死啦
唔玩啦
俾返D錢我地啦

托唔到幾耐

支持你all in

熊軍會戰勝歸來的

有冇傻熊報下俾人夾左幾多錢走

150萬， 夾到呢一個月完全唔敢玩